手已分 好唔開心

一齊咗年幾 啱啱分咗手
為咗呢段感情 我付出晒所有野
時間 感情 金錢
到最後一句無feel做翻朋友

分手之後 發現自己將全部時間放晒落去
連朋友都無多個
已經盡力令自己變得好忙 Block曬所有嘢
但係總會有時忍唔住諗翻之前啲野
好辛苦

好開心睇左

太過上心 到頭來唔開心嘅只係自己
對方唔會珍惜

加油，有些人是留不住的

抵死

帽事嘅

抵撚死

Same here...

慢慢會走到出黎，一齊加油
我都係近排俾人飛